Title: Ich bin immer noch schockiert von Adam Yauchs...
Date: 2012-05-15 14:25
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: beastieboys, kids, music, sabotage
Slug: ich-bin-immer-noch-schockiert-von-adam-yauchs

Ich bin immer noch schockiert von Adam Yauchs Tod. Ich dachte ja das er
es irgendwie packen wird. Das was mich gerade minimal aufheitert kann
ist das Video zu "Sabotage" interpretiert mit Kindern...your argument
ist immer noch invalid...

{% vimeo 42106181   %}
([via](http://kottke.org/12/05/sabotage-you-know-for-kids))

